跑馬地痴線藍絲恐嚇住戶想出名

痴L線 幫fd出post

大家識唔識佢 千祈千祈千祈唔好搞佢呀

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

push

成個撚樣咁

幫推，條友手都震埋咁

Push

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

先擇名
過左法案先算帳

D差佬咁快到場既？

清算埋個保安

大約15至20分鐘就到咗
佢地擺明都唔太想理

港琛不嬲都垃圾，我大廈都用緊，啲阿叔日日屌鳩示威者，著黑色衫返去就眼超超

擺上facebook就夠啦 你睇佢手都震埋就知佢有精神病o架啦 由佢啦 佢打你就話幫手接佢啫

有進步wor

個樣真係幾癲

仲要等到星期三先投訴到

精神病就入青山 唔好係到搞住客
落街食飯冇喇喇俾人攔住唔俾人走 CLS

起底，手足下次順手

下次順手 塊地好滑架

個樣似精神有問題
講野淨係識重複一兩句 兼夾手震口疾

一開始佢好勇架 講講下佢就開始震

正撚樣
認撚到你喇

呢啲撚樣

睇個樣都有d弱智 神獸出動

如果有佢地址既話可以瘋狂叫外賣

推

搞跑馬地住客？是咪傻撚左

個保安垃撚圾

聽日就清算佢

清算

精神病人

屌一路睇佢把聲震曬咁講”我好驚
我已經分唔到邊個係搞事嗰個

唔使而家清算個保安
新年個時清算就得

唔諗住佢仲有得係到做

佢話報警呀嘛 報囉 唔報正契弟

佢個樣咩事咁撚醜樣嘅

有無電話，打電話同佢傾下

jm9

玩下啫
邊個比佢玩？
同個保安日日玩
設訴到佢癲啦

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

人一藍 腦便殘

個樣好柒

個笑容好咸濕

我諗佢真係驚，驚到震晒，不過佢自己on9姐關人撚事

有咩好驚，聽到佢把聲震晒

佢個人un下un下好黑人憎

一定有精神病 藍3多數顛顛喪喪

好on9
手又震講野又震
驚就唔好學人搞事啦

佢個樣都好閪下

手都震埋 笑撚死咩

其實呢d你唔好理佢啦，一陣警察又拉9你

推
藍屍真係有撚病架喎 又柒

真係智障係有樣睇勇武應該好想知佢住邊層想去關懷佢

警察黎到都唔想理佢

好撚樣衰

震撚哂咁唔睇片以為佢比人恰

佢件tee

又要搞人 又手震口震 講嘢又唔清唔楚 洗唔洗幫佢call 白車

打鳩佢啦 屌真係得智障先撐政府

推到有神獸

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

咁撚弱智都住得起跑馬地 支持告佢非法禁錮

如果樓豬行前，被藍衫人非禮咗，男友制服藍衫人交俾黑警又得唔得?

忽發奇想

不了

一件垃圾都搞唔掂, 仲要比佢成功禁錮

我落樓食飯 大堂有cam你想點

相由心生

玩下姐？報假案而家

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

成個撚頭

做咩要企係到等差佬 直接走啦 唔通佢非法禁錮你咩

佢要玩野呀嘛 而家睇下邊個驚d

柒頭驚到口震震又要威又要驚

我聽日就印出黎

推！

幫出賣港人既保安公司裝修

成個智障樣咁

落樓問個保安點解走咗去 佢而家話個日咩都睇唔到

之後去同果個保安講, 我慢慢同你玩

佢今日話佢冇見到發生咩事

神獸未

未知佢住邊戶

呢啲玩野就真係值得咩啦

清算緊保安

wa diu 個格衰到

屌 加個慎入啦
個樣同張志剛有得揮

呢d一定要神獸啦

文宣idea , 召喚美術巴絲

冇人識佢

唔好幫佢叫外賣pizza大餐

Pish

個樣咁ON9既

藍屍真係有樣睇 ....

咁撚痴線既
見人戴口罩就搞鳩人

戇鳩有樣睇

傻仔咁既樣

覺唔覺得d藍絲唔係藍衫就紅衫
一係就冇頭髮

推
推
推

搞搞下自己淆底

睇個樣都係痴線
係咪白卡佬黎

佢之後仲同保安講驚我地打佢

要推啦

依家出入都要小心D
上次有個呀嬸係度同看更話D人又搞事
我即刻啤住佢之後佢頭DUP DUP咁收左聲

我等緊保安公司覆 點都要清算保安

又要驚又要報

擺上篤灰平台

有冇link??

佢對手震到

成個弱智仔

點解藍絲都係咁撚衰

要推

港深同業主立案法團合作呃業主錢
以往業主立案法團會議搵黑社會睇場
業主有反對聲音就出口大罵唔比業主講野

睇下間野點處理

低能真係有樣睇

成件事好撚on9
個癡線佬好似唔知自己做緊咩咁

我都未用過 始終大陸野驚有後門
好似有匿名舉報

Cls.. 推

問佢想點 佢又唔答

up

似要長期覆診

條友神神地